陳智思呼籲市民做好心理準備禁上班

【明報專訊】本港新型冠狀病毒確診人數持續以雙位數增長，港府不斷加推防疫措施，包括針對食肆、娛樂場所的多項招數。行政會議非官守議員召集人陳智思接受本報專訪稱，若疫情持續惡化，全部食肆或需關閉，只可外賣，「會不會唔畀返工？（市民）要有心理準備是會的」，但強調港府防疫措施需一步步，視疫情發展而定。他擔心外國疫情持續失控，或有大批外地港人回流，令本港疫情難受控。

明報記者 馮樂琳
過去一周，港府3次推出減少人群聚集措施，限制4人或以上聚集的「限聚令」；戲院、麻將館等場所停業；有「酒吧批註」酒牌的酒吧要關閉等，但政府不時被批「慢三拍」，事後才「補鑊」。陳智思說：「永遠有人爭論為什麼不『一刀過』？但要知道代價有幾大。」

措施被指太慢 「要知一刀過代價」
陳智思稱，港府防疫措施旨在減少人群聚集，「看到有明顯迹象（的地點）就做」，逐步加推措施，亦未如外地封閉食肆、商場等，整體上仍能維持日常生活，「慢慢一步步，先是勸你（市民）不要去，然後令你不想出街，但不會阻止你出街，最終是想大家自律不聚集」。他說，自從限聚令及要求食肆執行防疫措施後，外出時已見人流減少，與外國比較，控疫工作「已做得不差」。

他說，若疫情持續，如確診數字不跌反升，不同場所如辦公室、食肆爆發疫情，港府需進一步加推新措施，預計屆時全港食肆或要關閉，只可提供外賣，「如果下一次在辦公室爆發，會不會唔畀返工？大家要有心理準備是會的」。問到行政會議是否討論過上述情形，他強調是個人預計，行會未討論過。

對全民留家有保留 「是最後一步」
他多次強調，食肆、辦公室需否全面關閉仍需視乎疫情發展，但對於需否仿效歐美做法限制市民出入住所，他有所保留，「全民留家永遠是一個防疫措施的選項，要做一定做到，要香港人兩星期不出街，我相信做得到，但是不是真是兩星期便可？大家有沒有心理準備？這是很大的問題」。他說，全面封關、封城在防疫角度是最好做法，但必須考慮實際操作、經濟影響及市民感受等問題，否則只會引起社會混亂，強調限制市民出入「永遠是最後一步」。

外國續爆恐礙港防疫 料暑假仍未受控
自3月開始，全球確診數飈升，陳智思擔心若外地疫情持續惡劣，將有大批外地港人回流， 或影響香港防疫工作，「不可以禁他們回來，但如果有大量回流，要如何處理？因為有幾多人、他們幾時會回流是不知道」。他對疫情何時受控不感樂觀，「暑假？我不覺得」。

唔信

準備左好耐,可以禁未?

快撚啲啦

呢個卜街唔使理佢，自撚私私

一早準備緊啦屌你老母

禁止市民星期六日返工，禁止食肆星期六日營業

流浮山有刀手先定香港唔比返工先?

準備好喇屌你老母有種咪禁返工囉

準備左成世人唔返工 幾時開波？

係香港
阻人返工猶如殺人父母
由其藍絲最鍾意返工

陳智思好自為之喇

老闆呼籲打工仔做好心理準備上班

屌你 係就快啲

係個垃圾政府未準備好

得港共未準備好

封關咁撚易都做唔到
仲想阻香港人返工
10號風球都阻唔到

手停口停呀

呢句真係可圈可點
經濟停頓嘅損失 > 奴隸條命嘅價值

陳自私

不如問 你班垃圾準備禁未啦

走黎問我地 屌你老母

日日都上班 改都改好D啦主席

5,60 單嗰陣唔停
而家落返少少反而叫停工係咩玩法

香港人唔可以病死
但係失業財困自殺死就冇問題

熊貓袋鼠又嬴

唔好啊！！
我要返工呀！！！

又出黎吹風睇反應

係先好呀，唔好哄我開心

他對疫情何時受控不感樂觀，「暑假？我不覺得」。

廢話 準備咗好耐啦
支國軍死埋都未禁

早應該啦屌你老母…

成日慢半拍…

日日逼撚到沙甸魚咁…

再咁爆發個醫療系遲早收皮…

到時偷偷地返工又有
挽下手全民勇武…返工都唔奇

唔撚想返工好耐

香港現有個案超越咗湖北

世界末日啦

我肯定到時一定有人因為偷返工俾人拉

肯定no pay 啦
有幾開心
利申：寧願no pay 都唔想返

全民勇武返工

不如講下宜家番緊寫字樓果班仲有無野做先

係就快啦
拖下拖下拖成年都未搞掂

快撚啲啦 口罩都就用曬

明明遊輪，飛機，佛堂，K房，健身室都證明高危播毒
但日日逼巴士黨鐵，就永遠唔準講會播毒
全部賴晒落其他源頭或者講源頭不明
咁除左等禁晒所有野，然後都有人中招
政府先會禁止人出街
咁係真正攬炒
本來一早封關，根本無需要做到咁

準備好喇

得啖笑禁星期六日返工？

快啲啦
聽日返新工，唔多想返

唔返工 你出糧呀 ON99

+1,d錢都係用黎買返口罩之類既防中國病毒野

日日都有心理準備 快撚啲啦

你敢禁 我敢切柒啦

返寫字樓無可能無野做
以前老闆心態就係
請得人做要用到盡
做晒所有野
就會安排一大推完全無謂既野比你做

一係就快做， 一係就唔做， 一係就遲做但做得好d
政府依家次次又遲又做得差d, 代價比哂成效見唔到 仲要加自己人工

機會太細了

快撚啲啦 好想100% home office

吹風？

手停口停班人會點

叫你準備禁返工但唔會有錢既情況。
唔係叫你準備禁返工又有錢收既情況

學台灣一早封關止蝕去防疫
依家人也一樣返工返學，消費起碼仲有內需頂

你林鄭開頭串撚柒柒駁咀話乜叫封關
依家咪學逃犯條例咁，唔識止蝕咪嘔凸囉
又無遊客又無內需，消費即刻死哂

每日冇一百幾十個確診都唔使諗呢樣野
加上呢條友講親都唔會中

我就唔撚信啦

手停口停呀
心臟停肺停有乜所謂呀

一早準備好啦仆街，幾時可以禁止返工？

唔撚封關，禁一世唔返工都無撚用啦。

咪中圈套呀

收皮啦、唔撚會禁囉。 垃圾政府都唔肯補貼、明明好撚有錢、搞到自己好似乞兒咁！

供緊樓點停工呀

禁返工,有冇人工出自己問番老細啦

有聲

Tui

機會係零

禁返工咁股市開唔開？

不如禁止你成班政府高官，行會，保皇黨，黑警返工先

10/4-13/4 禁止上班

其實兩睇 你封關一樣有幾十萬甚至一百萬在外地港人屌柒你政府封關唔比佢地返屋企

不過的確宜家係做慢左

痴線香港人點可以唔返工

比你停供一個月
不過計埋息最後補供番兩個月

之後大三罷戈陣
d藍屍佬個個要打要殺咁話唔好阻人番工
視番工如命
現加話要禁番工 傻撚咗啊?

We are ready!!!!

我手停口停呀

一月準備到而家

快啦屌

手停口停呀
我話鳩之你心臟停頓

是撚但啦, 全世界一齊停有咩所謂

流浮山刀手到左咪停工

有咩可能
就算要坐監都阻唔到香港人返工

勁撚大聲話要返工先有未來嫁
唔知冇工返佢會唔會跳樓

依家好似慢慢俾啲仆街老細做心理準備咁

扯八號都大把人要返

其實全世界封關唔係唔比本國人返黎
目標係隔外國人

做醫護點算

我屋企好多砌圖未砌,係禁可唔可以快d

做好心理準備中招確證咪唔俾返工囉

快啦 屌你老母

香港人死晒先

大把人手停口停

未必啦。呢幾日少左確診，政府應該會鬆懈

由8月5號就ready好啦

關市民撚事
係老闆有心理準備未

唔需要落令唔比人入，只要限制航班數目就可以應該可以達到限制入境人數在可以控制範圍。唔係唔畀你返黎，不過你要等下，等到你有機票咪得囉，好多國家都係咁啦。無人會唔比自己人返黎既，不過有無飛機票你買得到。

但係要的航空公司唔突然加開航班囉。
呢個恩航之前咋咋林加航班幾日內整曬的英美留學返黎，根本接唔切呀，仲要隔離前兩日特別加航班比的人返黎呀大佬，所以就係日日爆囉。

但俾繼續跑馬！

政府今日（29日）起禁止多於4人在公眾地方群組聚集，為期14日。賽馬會晚上表示，今日至下周三（4月8日）期間舉行的賽馬日，獲政府同意作出豁免。

同林鄭講
同我講把撚

屌你快撚D啦
強制全港home office
睇到班廢柴公務員有得home office 就嬲

講真1月列3月中,政府做過咩野??
呢段時間基本戲院,食店全開,照返工.
一直到雙安無事, 係歐美爆D人回流.
依家大部份原頭係外地感染.

係港共政府檢測不力, 又無做好隔離.
禁上班,不如成個港府炒Q左佢算.
根本應做唔做.

食店,酒吧,根本係港共唔做14日真正隔,
又唔嚴執法違反隔離令人.

on撚99你出糧咪唔返囉

馬照跑

快撚啲停啦屌
返工有抗體咩

咁8號後呢

永遠有人爭論為什麼不『一刀過』？但要知道代價有幾大。
幾多錢可以換到幾百個乾淨既肺同埋幾條人命？

Actually yes in my opinion.
Besides, do not forget home stay 14 days will create another chaos of people flooding to supermarket to grab all food + toilet papers.
Regardless so many LIHKG bros against HKSAR govt, indeed mental preparation plus earlier precaution of majority of citizens action to gather enough daily grocery supply before the order execution will make the situation better when it arrives.

後果自負

政府同班商家傾掂數先算
關市民咩事

他強調是個人預計，行會未討論過。

條撚準備！！！

我準備左好耐
可以唔返未

係咪姐係要有辦公室爆發先會有機會停工？

睇下好啦，9up最勁

唔封關，禁上班。 個大腦移植咗去屎忽幾耐先有咁既諗法。

係就快 唔好得下個禮拜

返緊工笑到收唔到聲

林奠：戴咗口罩既同我除返落嚟！

保安係一定要上班

就黎打風？

手停口停啊仆街
我既訴求就係返工.JPG

快呀

禁上班重難過林奠下台

屌，但多人帶病返港點應對又無諗到，佢無份係醫院做，事不關己啦
所有野都係有事先禁，防範於未延，預防勝於治療，定政治經濟勝於人命？

無得番工

阻藍絲返工會俾人打

搵鬼信

d廢中廢老照落公園鳩坐、捉棋、賭錢
係咪斷正即啪先？
唔係既話佢地理鳩你
佢地拎綜援生果金
你點罰佢錢

流浮山刀手, 行幾個月終於行到出城, 又要行幾個月返屋企防疫

快啦屌
冇wfh過

林鄭唔會中圈套

又墮入停工停市社會停擺嘅圈套

I am ready

嚇死人咩

柒頭真係有樣睇

冇得翻工會唔會暴動
是咪可以準備港獨

我想睇下 睇下手停口停個d人點

係就快，咪等下個禮拜

快啦，屌你

藍絲最鍾意返工係因為手停口停
藍絲即係藍領
office 工就話可以home office

陳智思說：「永遠有人爭論為什麼不『一刀過』？但要知道代價有幾大。」

乜衣家咁樣個社會代價好細？

攬炒之母well done
試下大家一齊吹奏林奠
我估支共爆血管都似
佢地唔識點應對
撐又死唔撐又死
同吹奏689港獨之父一樣

黑警都禁上班

我地手停口停呀
禁咩上班呀
根本連封關都唔應該做 幾打擊航空同旅遊業

流浮山200個出市區快定停工快？

唔好阻人返工

真?

下... 陳智思真係好離地
大把人準備好啦, 等政府咋慢吞吞

又用咁多連豬

佢封場已經停左某啲人份工啦

佢好似講緊禁止餐廳員工上班咋喎
即係禁止餐廳營業

唔俾香港人返工？到時真係暴動都似

講真，如果有津貼比返已經少咗好多人嘈。

啲人又會去搶多次switch
可能走去搶埋PS4

呢個時候我覺得應該吹奏林奠
攬炒之母well done

既然已成定局
好想知佢同中共中晒計果個死樣係點

你係禁先講啦仆街

流浮山有刀手先
半個

阻人返工陷家鏟

手停口停

笑話黎？

唔比返工會唔會暴動

睇死港豬做得d乜？

一千萬人遊行都當你食屎

呢條友，算吧啦

咁講咪又係溫水煮蛙

有呢啲人做領袖，死廿次都唔夠。

屌你啦，僱主要有準備下話？

而家機場每日只係得600人入境，要番既都番晒？

藍絲：手停口停

刀手都要wfh

禁返工

但日日千幾大陸人出入
又繼續玩家居隔離

有撚用咩

準備復活節唔洗番工

冇嘢可以阻到香港人返工

宜家代價細左！？叫佢用腦講野好似欺負佢咁

係就快

後知後覺on撚柒鳩

唔撚信

上年6月準備到而家啦

正, 真攬炒!!!

d租點交？d糧你出？
老闆冇錢 最後又係打工仔埋單 又要扣糧點生活

準備好啦 快d啦 屌你

個名已經係陳自私

我由六月就準備好唔番工

我要返工啊

突然出嚟奶，有啲嘢

「黎明行動」回力鏢？

冇乜可能禁返工

政府禁，大把人乖乖唔返工

人地流浮山話有刀手都可以令香港停工半日咁滯
而家肺炎爆撚咗成兩個幾月香港都仲未停工

快撚啲啦，就黎全人類感染啦你老味

真係哂9氣 港支無可能俾班商家佬唔開工

準備左30年放馬過黎

唔知係唔係食海鮮食到腸胃炎
幾個月都唔出黎

下届特首

如果證實有港鐵感染個案，係咪會禁埋港鐵載人

公務員停都有錢收
你交稅佢出糧

唔好啦😭
唔要人工都無所謂
我要返工啊😢

準備好啦, 黎啦

仲有人未準備好

支共黨話要全面復工, 即係佢唔聽黨話啦, 有自己諗法咁大膽

外出時已見人流減少

你個種停係WFH

宜家出街做好心理準備坐監好過啦

你行去搭車 d狗鐘意屈你多過5個人又得

大聲d講野又話整親d狗隻耳仔

公務員wfh同停工有咩分别？

是但啦

快啦屌你老母

屌你老母，政治批鬥就快快手，做正經嘢就拖撚到2047，成個政府都on9

呢件事我3月中開始講， 今日已經最後一日， 可唔可以幫個忙

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

不得了

港豬真暴動

有, 有野做都係要做

呢件9up王

罷工！

你條冚家剷一早封關就唔洗搞到香港咁啦柒頭

on 撚鳩 你見商場咁多人 就知自律無用啦

你唔好彩
去公務員wfh圍爐區睇下d撚樣幾疏肝先啦

停工期間僱主洗唔洗出糧？

唔出糧嘅話冇積蓄嗰啲人點生活？
供緊樓嗰啲點算？

出糧嘅話係咪政府出錢？
啲舖頭/辨公室嘅租金點計？
停工搞到完成唔到合約又使唔使賠錢？

一諗已經知道冇可能啦

係政府同各大老闆未有準備

幻覺黎既姐 嚇我唔到既

姐係會唔開市,大家要沽貨?????

一定好多人失業

講到有疫苗未停到

唔洗番工戈d就米出街啦，自私到

屌你老母一開始農歷新年之後封港1個月咪好

好呀
最好禁哂啲Professor唔好返工
唔好開Zoom
我都唔係好撚想做個gproject

政府肯負擔返人工即刻無聲出

係就好

新年後開始準備到依家

香港人，返工！
香港人，唔怕！
香港人，返工！

會唔會唔開市先

聽講有啲藍絲嘅訴求係返工 要去示威未

快撚啲啦 fg開始已經準備好

係就快啦屌

哦

林奠攬炒到自己中埋招咪有

DLLM ON LUN 79，廢up

公司有full wfh，實比人繼續榨乾

其實我哋要反對
佢先會唔俾人返工

誠哥：想我班奴隸唔洗返工？over my dead body!

打風都有人番工啦！冇野可以阻止香港人番工架！

對港共/中共/商家佬而言，人命係唔值錢，只要死嗰個唔係佢

你問下d老闆有心理準備未仲好啦

繼續吹
我就唔信政府會囉
你地唔返工，邊有錢送上大陸姐

快撚啲啦屌

搞幾耐呀，日日廿幾單以上

全部在家，俾醫護抖下啦，屌你老母

係至奇

至少要非緊急服務停工停業一星期 派錢就快d 搞啦

咁禁未呀屌你？

iphone se2出都未禁返工

陳同佳自首先

核爆+冚球鏟都阻唔到啊

信佢都On9
果陣又話老解落香港
點撚知全部扮撚曬警犬唔撚見得人

解決唔撚到錢哩個問題 點撚樣停
鳩up係人都識

依個政府真戇尻.....邊到漏水 就補個到
一步步補漏水 14日又14日人流唔會減少
點解外國做到一刀切停工停課 香港又做唔到呢
外國影響一定唔細得過你 係咪呀
錢又亂咁用 暫時某些工程資金去抗疫得唔得呀

係就快啦~ 我準備好啦~!!

啲人翻唔到工會真係暴動架

快撚啲啦
想睇藍絲暴動

係就快
咪撚得把口

點會有

果時三罷啲藍屍好撚想番工㗎

我由山竹打到嚟果時已經準備到依家

DLLM, 幾時禁呀? 留返出年拜山先講?

不如快啲啦。反正今年全世界都攬炒。
同埋4月8定6號一通返武漢啲交通我地都係會GG.

我公司已經帶頭取消home office番到公司就百毒不侵

要放多D留學生群組出來先可賴晒落去

有冇口罩提供先

快撚啲

低能政府，一早就要咁做

講咁多廢話

好on9 係要爆咗先肯禁

依家應該吹奏林奠係攬炒之母
同諸葛亮吹奏賠了夫人又折兵一樣
保證佢地個樣會難睇過咩咁

快啦

快啦 我準備好啦

不能認同更多，你講得好好
全球都lockdown，條八婆怕乜姐

收皮啦 兩星期兩星期
成日將兩星期掛係嘴邊由邊日計起啊？
你一日未完全封關果兩星期都未開始計過啊
屌你老母
禁上班 你都on撚柒鳩 會唔會禁撚住隻雞咪撚生蛋啊
會唔會阻撚住隻豬仆去做奴隸啊

無眼睇

屌佢老味等左好撚耐

禁返工，政府係公司銀行出糧戶口提供全補貼+租金補貼，咁先會有老闆肯

要人停但成本照出，八成公司話不如執咗佢好過

同D老闆講呀嘛 屌你老母
同D老闆講呀嘛 屌你老母
同D老闆講呀嘛 屌你老母

我已經諗到我office邊個會偷偷地返工

聽朝記得起身返工

同啲老細講下話

冇工返人生仲有乜意義

做左廢青兩個月啦屌你
政府肯叫停工未

快撚d啦,屌你老母

快撚啲禁啦 屌你老母 咁多人日日逼巴士地鐵好快出事

講到尾都係一個錢字......
經濟嘅影響我真係識條撚

會唔會廢老暴動，手停口停喎

返工為錢唔通為興趣咩
你包人工好多人會say yes

可能呢個就係全民勇武嘅關鍵
香港人無得返工會發癲架

借位分享

大家贊成健身室在14日關閉令後(即4月11日)重開嗎?

大家贊成戲院在14日關閉令後(即4月11日)重開嗎?

大家贊成餐廳管制措施在14日有效期後(即4月11日)取消嗎?

大家黎緊復活節假期會出外散心嗎?

有冇錢補償先？

陳智思：香港人自律啲啦 唔好返工啦

咁我都真係唔識 🤣🤣🤣
不過講真都預咗全球失業同攬炒
根本就無一幸免
都係嗰句，佢係lockdown就快啦

邊個唔想啊 你夠薑咪禁

有,一星期5個,雖然hm office真係會hea,但成個office都係人, lunch 咪又係除罩, touch wood我係公司感染係咪佢要負責

10至13號都係紅日

on99

同意，人命關天

禁左上班,班老細實叫人no pay or 要炒人

年廿九果日我已經準備好啦
等你咋

禁喇

公務員怕閪咩！

利申：ACO

陳智思說：「永遠有人爭論為什麼不『一刀過』？但要知道代價有幾大。」

即係每個月卡數都還min pay代價會細d

禁啦屌你老母
關又唔撚柒識封 咪搞到而家差唔多成千宗
唔禁上班班港奴咪又逼住返工 交通又減班次 逼撚到豬閪咁
返工收工都對撚住咁多柒頭 點撚樣唔中招呀

利伸 港奴

777: 增長已經放緩，而家再叫全面停工已經無意義

可能等10號先宣佈停工,停4日咁大把

政府都唔係全部hm office啦

點樣阻止香港人番工？

廢事追post

d手停口停撚出黎吠未？

火星撞地球
銀河系大爆炸
香港人都要返工

大把人一日都冇停

理得你世界未日，都係要返工

大三罷期待己久

自從上年十號風球同反送中就發現好多藍絲為左返工會排除萬難
好戇鳩

拎找卡數黎比

行路都照返工

唔禁正契弟

唔比人返工 然後繼續比支那人黎

咁全球有幾多個國家都home office緊?

之前大陸爆既時候咪又係全面停工

得香港人有代價? 定係我香港人應該拎條命黎做代價咁返工?

服撚左
反送中已經打仗咁款
都仲係好多藍絲日日迫地鐵 迫巴士 總之用盡所有方法都要返工

我準備好咗好耐啦

準備乜撚呀？

攬炒

屋企無鏡？

心臟停唔緊要

咪得個講字呀

呢個時侯仲玩港共.
眼光放遠當然打大佬=>雜總.
迫中共棄車保師.
但以往中共歷史, 被迫下台結果只會抄家.

所以雜總一定死鬥唔放,到時中共內部,
一定鬥過你死我活. 好睇過戲.

識玩文宣一定將雜總同武毒掛勾.

到時咪又係呼籲企業停工

最盡咪命令非必要企業要停工，但就由企業自行決定自己係咪非必要最後個個都話自己必要

你食飯會中招，
你飲酒會中招，
你去玩會中招，
但你返工一定唔會中招

到時周街都係人
啲人冇野做周圍走

咁就最好不過
等班窮人更加難生存

包括我

係咪都WFH緊 唔撚緊啦

準備咗幾廿年。
放馬過嚟喇未怕過

已經有一單係超市，無源頭

行得太前

全民不出糧，大家冇損失

叫你封關又唔撚封又講咩「大格局」咁台灣經濟好過你，人口多過你，照計佢損失一定多過你bo。人地咪照封講到尾，你咩「大格局」咪姐係犧牲市民健康去保住權貴利益

點解政府班官講野唔可以講得好聽d（大家都屌柒你嫁啦，仲要講埋哂風涼話，呢種講法真係好撚樣衰肉酸）

全民禁返工，仲難過有真普選

條友應該一世人未試過有個關於佢嘅post係咁多正評

快撚啲la..

幾時？

唔封關，疫情持續

我就係入嚟搵呀黎生

Selfish Chan

出黎做野就係為左有一日唔洗做野

為咗個“一国”柒婆可以去到幾盡

屌，仲唔快啲

快撚啲啦自私陳

黎生：我嘅訴求就係繼續做奴隸

大把慈善機構仲run緊啦 講閪毛咩

上面果頭先吹爆第三波
依家冚球鏟先封

又中圈套

得個講字

我既訴求係返工

係就快啦

下話

佢真係智障嫁wor

似

仲有幾個

無得返工香港人會暴動

又話可防可控

點解停課禁上班

藍絲暴動爭取返工

快

聽佢發噏風啦,我就唔信佢禁人返工,呢個仆街政府政治第一,經濟第二,理得你哋死啦

敢停市未呀屌你老母

咪撚天真啦
正如上帝比一個願望你實現
你話希望香港人唔洗返工
上帝會答你 唔好意思有冇第二樣

每日三位數唔到佢唔停
唔好咁天真嗰個係你

我要返工!!!!!!!!!!

政府帶頭大三罷

香港兩個法則
核爆 樓價都唔會跌
同埋 香港人點都要返工

ready

唔好啦香港人真係好鍾意返工架
當日大三罷都無損決心

封關講撚到口臭
禁令 防疫措施 搞到7下7下咁
仲講禁上班 你想林鄭笑住同你講d咩呀

我估到時講希望市民體諒囉
唔係仲有咩講

是日笑話 thanks

停轉把啦，shut down the whole system,無野做既人=廢人，完左疫症慢慢自然淘汰

真 望下日曆fact check

幾時全民檢測 連提都無人提過

冇得返工我真係同你死過

香港人係外國會有抗體？

PTU爆發，黑警全部休假

呢班庸官 搞到香港內部社會粒粒亂

全因為唔肯封關而致

唔測咪確診數字細囉

佢出口都係試下水溫先

到時全港放no pay leave
政府一定唔會補貼出糧

快 !

呢條仆街真係唔死都無撚用

一早封關唔會引伸咁多問題出黎

全港唔俾返工
肯定大把手停口停既打工仔屌撚晒鬼都似
好多行業已經吊緊鹽水
政府唔補貼公司出糧俾員工既

香港大把人一定仆直

由你唔cut中國入境 唔封關果一刻就預咗會有機會禁止唔島啦

寧願香港行業死都唔封 一刀切又唔肯
我反而希望快d巴士地鐵都爆
到時就真係停返工可以防止互傳染

唔俾香港人番工應該全民勇武

但猿國勇又話確診人數穩定就可以復工復課

一刀切代價大
14日一刀，14日再一刀代價咪仲大

要全香港因為回流人士永續14日
不如回流人士強制隔離14日啦Diu

禁止紅日上班

I AM READY

快啲啦

我屋企d罐頭堆到上天花板啦, 肯禁未呀屌

我隨時READY

陳智思你班垃圾去問下吸血鬼，地產霸權先啦⋯⋯

發夢

世界級奴隸嘅香港人，點可能唔返工㗎？

弱智思快撚啲啦
屌你老母
就嚟破千宗啦

食肆負責人:屌你老母政府 你比錢養我呀?

暴動都要返工既港豬
呢家你唔比返工 係未想司法碌柒你不準上班

同星期日掛八號風球一樣，嗱攪咗啦開心啦咪撚嘈啦

星期一記得準時返工

禁得未

快啲禁

你係禁先講啦

補救上限先得每人9千，禁上班d公司點頂得住

理得你地

疫情已經受控，返工

香港禁返工？D費佬發癲都似

傻喇
班廢老禁番工
都會主動番公司
驚炒友呀

阻廢老番工搵最低工資 學生妹都照打添呀 仲要係幾個打一個女仔

又過左幾日
你又準備好未呢？

禁返工嘅影響仲大過全民感染

身邊既人剩係識拍片同叫唔好打
狗又唔會拉
打完又冇手尾跟 點解唔打?